集中檢舉fb五毛組織同report假ac

以前有名你叫高登大軍可以攻陷5p 同 2000fun forum 仲有古人大軍收mk皮
而家一樣得

俾link啦

一定要大家幫手
以家fb 好多地方愈來愈多5毛組織攻擊

出link , post 堆去高登

reported

入去扮五毛講啲好撚賤好撚涼薄既說話仲好啦

等班港豬一入到去以為班五毛原來咁癡線 令到更加多人憎佢地